日本痴線5D投影 重現已故歌手

睇到呆撚左

鄧麗君 之前已經wow左

威